{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562961344/wolpodonghaepensyeon-byeolgwan-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699178419125&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=120000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231604919&selectedRatePlan=284241721&expediaPropertyId=48811292&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월포동해펜션(별관)"
    },
    "text": "ワルポドンヘペンション(別館)\\n\n大韓民国慶尚北道ポハン市ヘアン路2344番キル13\\n\nワルポドンヘペンションン(別館)での宿泊は浦項で優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:6つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)はどこにありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)は大韓民国慶尚北道ポハン市ヘアン路2344番キル13にあります。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)の特典はありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)ではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)の部屋数はいくつですか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)は6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)のチェックインは15:00から22:00までで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)での宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)での宿泊に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)の特別チェックインの案内は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)のチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)のチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)ではペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)では共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネットが提供されており、客室内でも無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)の駐車場はありますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)には無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ワルポドンヘペンション(別館)では独身または乙女パーティーが禁止されていますか？",
            "answer": "ワルポドンヘペンション(別館)では指定喫煙エリアの独身または乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 704
    }
}